波台班狗其實係咪全部都係雙失廢青既五毛？（2）

cc台手足唔夠膽入嚟波台開post，我幫佢開

lunch出街食咩就知你係咩野嘅人

成班垃圾日日都咁得閒開埋一堆垃圾post
又打埋啲殘體字，5p字
俾人踢爆五毛就扮晒野話自己假膠，乜野專登膠post玩90後
計我話根本就係一班五毛狗
平時香港既問題又唔幫手，淨係識撩是鬥非
成班乞兒

籃球撚都算係波台清泉

足波撚全部都係廢青 垃圾 公廁

玩具台不在本post批鬥範圍